斬人個藍屍仲可以生勾勾奸笑

香港人 反抗條毛？

黑警無講錯企定定唔知係度做乜

你睇d 唔撚睇d?
之後佢爆撚哂血你唔撚講?

垃圾post

唉

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

19:38 俾人打多鑊，但唔識打要害

睇到佢行得走得個下嬲到癲

斬人隻耳啊呢個灰色衫

屌，見到佢依個樣真係變撚態

係 屌你老母左膠

屌你老母死左膠

你唔好咁啦
香港人話會轉口號叫藍絲還耳架喇

你唔好傻啦 爆撚曬血=抵返手足隻耳仔？
屌你 佢關節無事 春袋無事 得啲血 算啲乜？

講我都識講啦 有無諗過企係現場d 手足個心情會諗緊咩 驚唔驚有狗 驚唔驚其他刀手

咪又係暈都無暈過,企起身

好撚嬲好失望，斬完人重可以甘叉輕鬆。

唔知你又有D咩戰績呢?

流得少少血 咩事都冇
仲話C鳥

今日太古無人black bloc, 四面都記者

之前又話有記者就唔係私了
上次元朗街坊無black bloc 打廢老都比人拉左

有block bloc 斬返佢都得la

哇屌你 比你到現場肯撚定係左膠黎
爆撚晒血好傷喎 屌你老尾斬撚完人無後果 爆下血過兩粒鐘冇野就算 你都幾撚好野

夠啦夠啦 唔好打啦
之後佢再吉多一件
直播影哂
左膠自己諗下做左乜

之後佢著草有第二波
紅d

有冇人知灰衫跑左去咩方向？

俾人斬咗隻耳都只係掉下遮就算

好多時便衣黎

屌

警察一走就斬人
斬完人比人打返轉頭
黑警就突然出現返

其實我唔想做鍵盤戰士
但點建落手果班
敵方都唔客氣
點解有機會打都唔識打要害

我懷疑條灰衫佬係有精神病記錄
係俾對家擺落個場度製造混亂
拉完又因為佢痴線所以揾唔到幕後黑手

利申睇完Dark Knight

錫春袋等佢行唔郁先啦

Agger

重手啲啦手足

香港人反抗真係得啖笑
同D羊大叫反抗一樣

似精神病

靠香港人革命死得啦 ON99企係到唔知做咩

佢仲可以自己跪低證明唔太傷

仲企到起身有幾嚴重？

又話私埋左膠？

香港人醒未呀 人地要你條命呀

講左好撚多次 比人打到爆曬缸其實都唔係好傷
已經見過好多次D藍絲/休班警比人打到爆曬缸 一樣行得走得
休息幾日就冇事啦 點撚樣同比人斬耳仔比啊ON9仔

On9 起碼都要斷手斷腳啦

重有層樓未供,有老豆老母要養
但有冇諗過一事左你身家有幾多都係無撚用?

講撚左打柒埋d左膠啦屌

好似冇咩左膠
係唔夠人打佢

你老母現場班垃圾

黑警保護上白車

笑完啦

填命
講完。

斬完人耳仔換皮外傷咁抵?

有, 蘋果LIVE睇住有個四眼仔叫人唔好打

原來太古人係垃圾 笑話

Post岀黎 起底

填命

thank you 巴打
宜家係連登打一句斷手斷腳好容易
出到去 幾十部相機 你得一個口罩
試下企係其他人既角度諗下 唔好一黎就屌左膠
大家都想呢d 刀手早日收皮

係咪臥底嚟㗎

下 呢張係佢爆血起返身之後影

斬甩定咬甩

得啦，你廢就死開啦，你唔出聲無人怪你廢

個條四眼條搵佢出黎 我第一個打柒佢

踢爆佢春袋啦

要停止左膠文化 就要對外文宣
連登講冇用㗎

叫口號唔好咩，反正階段性勝利

搵撚佢出黎 依個真係要打

呢個？

因為佢冇後果lo

條友咬架

爆晒血就叫好撚傷？人地插背，割耳呀！

岩岩係沙田行完街返黎
太古班所謂街坊不如返屋企訓教，斬傷左幾個手足都係度on99企係度影/食花生
黑警，唔夠薑
藍屍又唔撚夠薑?今次又乜野藉口?

收皮啦阻膠 屌你老母

佢仲生存到証明香港人唔適合勇武抗爭
我哋要改策略，轉做經濟抗爭

不嬲佢哋都覺得自己係幾百尺單位入邊又有個太古城好安全

dklmch

你垃圾人呀！死左膠！

大家唔撚記得咗有個的士佬車斷人腳都無事？
手腳都未斷就停手？

之後佢笑笑口 扔垃圾桶
想走
比人截住 再打多鑊

太斯文啦

現場手足好博命，有個口罩都冇帶
換黎冷氣軍師一句太古人係垃圾，冇整斷手腳

唔好打啦停喇停喇 屌你老母 死阻膠禍害人間

一個人都可以斬幾個,仲可以全身而退
如果對家一班人揸刀,手足應該死哂

sorry 千其唔好咁早 成世抬唔起頭

呢d傷一晚出得院
有撚用

其實圍毆就咁踢同打好難打斷關節
要變下

好撚on9

槍口一致！！！大家畀啲時間左膠啦

我屌

放D白咭佬出來

斬返佢

垃圾回覆

係唔撚講 藍屍死左都唔抵可憐

灰衫又可以收幾十萬醫藥費

好輕傷 dllm

以後見一個左膠屌一個
令自己手足嘅血白流絕對割

又有收幾十萬

最重要係你唔知邊一下你會打死佢
就死就死都好夠

係咪支那

不要盲屌，請比建議如何最快空拳打斷關節

準備變中國英雄

岩岩有份打既手足 幾乎無保護措施包樣
依單野班狗可能仲告佢地傷人
唉

一冇左勇武係度
班和理非今日即刻比人
又拉又斬當狗咁打到仆街

斷手斷腳爆眼爆袋未呀傻閪

多謝左膠同偉大既FA再次拯救藍屍^_^

下次有人私了埋左膠都唔割呀屌你老母

影埋相，又claim到多啲錢

好多人阻住唔比鶳佢，有人拉開手足唔比打

唔好衝出黎屌手足住先啦 喺無black boc無傘陣得個口罩仲要咁多CCTV記者影到應一應嘅情況下跟本做唔到太多

耳仔wo

你話佢斷返隻手指都合理呀下話

又唔係咁講
只係香港好多呢啲大陸派落嚟嘅真暴徒會攻擊一啲黃絲，更唔使講有幾多上一代憎恨黃絲搞垮經濟同社會

仲笑人200流浮山刀手
人地派個白卡大陸佬都可以全身而退

個耳仔點賠？
垃圾comment

多謝FA又救左件藍屍

唔好灰心
已知有狗會扮偽勇武，鼓吹勇武言論
非勇武則左膠。
我個人係認為有唔少巴絲變成咁。
都係出於緊張手足

點撚樣呀咁都仲企得返係度

阻交同狗係同level敵人

現場手足口罩都無搏哂命
上黎見到呢d垃圾post

拉

一個斬幾個都係爆晒血 唔笑就假啦

可唔可以爆袋

邊個阻膠拉住晒就叫佢還耳

阻膠認真好笑

精神病?

太古係和理非中產區
你expect街坊點呀
幫你報警咪算law

我見到都唉左聲 場運動都咁撚耐都可以咁唔小心唉

刀手送左去東區醫院

日日有人教搞關節，有效得嚟又唔會頭破血流，唔似而家咁唔湯唔水，畫面唔靚又傷唔到條冚家剷，你又唔撚講？

垃圾reply

啲仆街係咁嗌夠啦夠啦
唔知乜鳩心態
對我哋嘅敵人黑警同藍屍從來冇夠嘅一回事

割脈好危險
大家唔好咁做

哇，好人好事，公開表揚佢啦

一定要直接踢爆佢袋！
唔使打頭！
爆袋！
爆袋！
爆袋！
要佢直接企唔返起身！

你全家落地獄比鬼三穴

左膠返去幫烏龜含撚啦

小心分化撚
有片自行判斷:

我完全唔明點解要留佢條jer喺度，佢收錢買人隻耳，應該俾更大代價

係咁架啦
個個講就兇狠做就碌撚
睇下拉左幾多手足就知

反抗只係好聽d既口號, 唔洗咁認真

斬完人唔洗還？？？

都唔知係咪丁蝗請返黎

左膠我屌你地老母

陣間黑警可能放埋個兇手
頭先捉果條女就控告😂😂😂😂

街坊無黑衫蒙面

應該即刻大叫開遮

擺好個陣先郁手

左膠返屋企食屎算啦
豬隊友都不如

爆血so?爆血係基本咋傻9

左膠 仆街

同黨來

SOLOMON TWEET 國際戰線要人
麻煩加埋個昏迷女手足 SOLOMON無提到

佢咬甩人耳 要賠二隻先對等！
阻膠快撚啲死

如果唔係佢on9再衝向人群已經停哂手
同埋打完一輪都仲企到

死左膠
條友仲可以企係度叫私左?
手足呢?
流到一地血就死喇屌你老母

死阻膠

個post講到手足無做過野反抗咁係到分化
加上咁多鏡頭影住又無蒙面還到手已經好勇
相信手足唔係唔想斷而係唔夠時間

無斷手斷腳有幾撚嚴重呀

咁撚驚就唔好學人反抗啦

香港之失敗不在抗爭運動，不在經濟攬炒
其實係道德高地啊
做人唔使咁善良同斯文架

講到底咪香港人軟弱囉，殺埋你老母你都可以驚有狗所以企係到架，on撚9

佢冇死你都好意思講?

含撚啦 左膠

跌親都傷過佢
今次有無阻膠

斬返佢條j啦屌

好似被人獅鳥打到腫哂, 入左東區醫院~~~
唔好去探病呀, 人地腫哂已經好慘啦~

行得走得,有左膠定唔知同黨阻住,依家行得走得,安家費已袋

夠啦，打死人啦
夠啦x n

屌你老母死阻膠

講左咁耐有邊個藍絲係有永久性傷害

阻膠係on9，
但你咁叻唔見第區有人比你獅鳥死？

講到咁勁唔知你係現場又會做d咩呢

佢斬人捅人呀屌

屌你老母臭閪啦 冚家產

條友似有精神病

手足一定記住唔好起人底加叫神獸

自從加泰羅尼亞事件後, Solomon 已成 condom, 冇人再理。

人一藍，腦便殘。腦殘個樣有辦睇！

我屌你老母你食屎啦

阻膠： 唔好鶳

唔撚係卦，狗無拉佢？

Good evening sir

主要係香港人唔夠團結

大家都嬲
都想佢地斷手腳
但唔想鼓吹屌手足

但佢未死

係佢塊面用刀打個交叉就岩，斬人斬得咁開心呀嗱？要佢以後都冇面目見人

笑得幾奸

邊個時間 想睇番

太古班有錢人離左地太耐
仲未知對住依d畜生應該要用咩態度去對佢地

佢全家死哂先講啦

你班友真係執柒左佢啦

係我都笑啦 斬撚完人俾人打2野翻到曱甴屋又有曱甴好招呼 分分鐘仲讚佢做得好添啦

太古人太斯文

唔似班狗有槍有甲
LV.1藍屍都唔敢打重手啲
仲有咩藉口？

Solomon 要大家嘅Retweet !

你咪係最垃圾個位囉 爆血好嚴重呀？

無睇直播齋睇post
唔講以為連打爆缸都無
所以提提各位

不要分化

其實你無講錯

都唔知啲連登仔做乜撚

有錢收 幾十萬慰問金來緊啦 !
又無代價 比我都笑

會唔會好似大陸咁,受害者變被告,兇徒就放人?

沒有發表主題
已完

市民太斯文，最後有市民用遮打佢，佢仲嫌細力，yarp 晒手「黎丫黎丫」咁

交低一件器官先准走
屌你老母

仲有班藍絲捐出來果52萬啊
發財大計來架

總之香港人一日唔俾啲黑警藍絲斬到自己都唔會醒

唉 流下血 ... 真係入阮聯幾針，休2日又可以開開心心出去叫雞happy

Dllm !!!!

求其眼耳口鼻手指腳指留低五六件咪算囉
不過最大阻礙係干心阻膠 同有記者影撚住

出過來神獸使唔使打個卡話你知，收鳩撚柒皮啦死阻膠，夠薑你就出來阻人，唔好係到做網上阻膠軍師，害人害物

屌你老母佢企係到笑
真係傷得好重喎

爆血有幾傷？我哋呢邊有人無咗耳仔，有人昏迷
麻煩你出嚟俾大家斬下囉

有話一定要死人依家人地生勾勾行得走得仲係到笑，唔講以為自己落街跌親

[正視聽] 接受鶳

on 9 仔, 依張相之後 佢想逃走, 之後再被人打多一鑊 打到佢頭破血流 + 企唔穩要扶牆架

你唔知就收嗲啦 on9 仔

咬
即刻諗起周潤發
以為拍戲先出現

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，不是(左膠)做文章，不是(左膠)繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

係

新屋嶺比狗打成點？
上左狗車比狗打成點？
係現場比狗私刑打成點？
721比白衫打成點？
有無人答到我 邊個幫到二坡坊手足再行得返路？
有無人答到我 連儂隧道比藍絲斬既女仔痛唔痛？
健仔槍傷離心臟幾近？
女FA隻眼邊個比返佢？
男老師隻眼邊個比返佢？
數唔撚盡既藍絲打連儂斬連儂仔女邊個受到以牙還牙以眼還眼既懲罰？
被自殺既手足邊撚個幫到佢地報仇？
被女女女既手足邊個可以當無事發生？
831既狗有邊隻有受傷？

你地訓撚醒未？

佢斬到手足昏迷呀
企唔穩好慘慘豬呀on9

你咁心痛佢你俾佢斬下囉

屌你唔係你冇畀人斬就唔關你事啊 而家係全部香港人生死存亡啊 仲話反抗連手足都唔肯保護

嘩岩岩睇完條片邊個叫唔好再打，你老母閪果時佢仲咬緊人，條左膠係乜水，呢個真係要拖佢出黎

這類人即使老婆比人強姦都唔會叫人唔好打，請慢用

左膠 = 共產黨員

大愛阻膠撚， 係呀爆血好傷呀， 用傷過俾人咬甩耳仔呀！！！🤮🤮🤮🤮🤮
屌你大愛阻膠撚！！！！

老豆搵仔搵咗佢出黎

驚就唔好出街

因為樓豬係屋企涼緊冷氣睇直播

咁唔流血你想點

blocked

已經唔係第一次支那畜咁過分，要開始反百五支那畜！

唔好再叫藍屍，叫返死土共

太古蘇亞雷斯

連個呀叔都搞唔掂
仲話打狗

唔係大愛撚，我都一樣想個仆街早d 死 斷手斷腳爆春袋
但係呢個post 呢張圖對太古手足街坊唔公平
開post 個陣我都陣緊立場 條仆街已經爆左缸好耐
係 係未斷手斷腳 但係樓主選擇用呢張相去post 出黎
但係如果有d 只係睇連登既巴打手足 睇完咪話太古人斯文 但有幾多人真係睇緊live 見到有d 手足獅鳥緊個陣口罩都無

支持獅鳥 謝絕左膠

佢似係痴線

左膠發現

=721

點會唔得, 捉住手踭兩邊拉到行晒, 踭骨向下, 然後好似折木條咁用腳菠蘿蓋用力向踭一下, 雙手都一齊用力﹐諗起都痛

斬人同咬人係同一個人?

呢d有錢收
同埋popo一定唔會拉

唔好起佢全家底 唔好斬佢屋企人呀

梗係笑啦
原來只係咁輕手

好明顯精神/智力有問題

dllm 坐監啦！！！！

喂 嫌人哋打得細力 我仲未見到比私了啲人打斷啲手腳過喎 你地講到咁勇武 又好似個個都參與過私了咁 點解仲未有啲刀手重傷死 斷手斷腳嘅

相信現場手足有盡力，但混亂之中又有防暴到，最多係做到呢種程度。

好似係咬甩

喂我屌緊你條女呀毅進仔

我屌緊你老母添 你條傻閪

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

試下接受中國算吧啦，不要反了

心諗賺撚晒，仲要打埋黎果d無力既，聽朝出院數銀紙肥肥

你條女係水砲車呀

你老母係瀑布添 長期都高潮咁嘅狀態

冇人性嘅都

D血係佢定佢斬個d傷者呀

睇完太古條片, 其實都打得幾狠, 只係冇工具冇技巧
FA / 左膠... 拉開就得, 唔好攪分化!

要佢咁樣笑一世

終生殘廢係基本

以後有左膠，拉開，拉唔開，打！

左膠永遠唔敢係黑警同黑社會中間擋，只敢擋手足做野。
因為黑警會打左膠，手足唔會。
要防止左膠，只可以拉開，拉唔開，打埋一份！

拉

之前都唔認同你
但係依家阻膠就真係

習曱甴

建議日常都帶件黑衫出街 有咩事可以幫手

根本大陸搵啲精神病既落黎做野

灰衫藍屍係支那人？

入到去有排笑唔出